我覺得香港特別行政區依個名應該要改

例如係中屬香港殖民地之類，應該更加貼切

廣東省香港市

殖民地就係殖民地
你咁講就係將香港同宗主國嘅其他城市地位等同
但係殖民地唔同宗主國城市，殖民地人民永遠只係二等公民，係中國資源掠奪、文化侵略嘅對象，兩者不可同日而語

直接叫香港市

支持改稱中屬香港 支那都係想表示主權je

香港市

Exactly

香港直轄市
市委書記：王志民
市委副書記，常委，委員，香港市市長：林鄭月娥
市人大常委會主任，黨組書記：梁君彥
市政協主席：梁振英

完美

香港特別市

利申抄南韓

市委宣傳部長 譚惠珠
宣傳部副部長、政府新聞處處長 - 林瑞麟
市紀委書記 范徐麗泰
市委組織部長 羅范椒芬
組織部副部長、公務員事務局局長 - 高靜芝
常務副市長 陳茂波
市政法委書記 梁愛詩
政法委副書記、律政司司長 - 鄭若驊
政法委辦公室主任、警務處處長 - 曾偉雄
市委秘書長 劉江華
市政府秘書長 - 劉江華
市總工會主席 鄭耀棠
市總工會副主席、市婦女聯合會主席 - 陳婉嫻

林太，夠多女性啦

係香港總督王志明

推成主流意見
廢老實G持

支佔香港
或者
香港（支佔）

香港自治區

腥港特區

852區

有自治咩？

Ch-na啲自治區有咩

香港中佔時期

我地偉大嘅宗主國一定唔會同意